喂喂喂乜白體頓咁能串呀 唔驚俾我城炒你十碌八碌？

連登仔： 冇野爭 hea踢讓賽

WFC
有邊隊出黎講得會有好結果

啲人話19隊都唔想痢狗拎

之前好似傳過佢去痢

收到風荷甲神鋒查漢巴殊呢場開齋
佢之前同史達寧有牙齒印